星期日夜晚8點Viutv 《金像女情》有我Dada既專訪，記住要睇喔～

記住睇喔～🤗🤗

wa你仲未死

Yeah長命過小夏榮✌🏻😊😊

乜水

以前中意夏榮後尾變哂心果個毒男🤣🤣🙈

ok ban

睇左 cap圖表示有睇
一路會十卜dada姊

姊我幫您開左po